特約演員出現黨鐵車廂？

件衫就係尋人相果件 唔通陳彥霖未死 死果個係替身定係陳彥霖？

完咗啦炒車

人地相主咪po 返自己件衫唔係囉

特約偵探出現在連登？

屌你老母
呢啲再開post既人係咩心態
想風向
引到成版熱門都係呢件事?

樓主再開post搞事有可疑

似乎呢個臨記應該好快被消失了

拉

收皮啦 仲帶風向 炒撚哂車啦

點解會同一件衫？ 好簡單 彥霖被發現既時候係全裸 已經好清楚知道點解會係同一件衫啦

其實佢係唔係同名同姓, 佢都係叫陳彥霖啊? 咁學校就冇講大話, 果段片真係陳同學, 不過唔係大家所指果個陳同學之嘛

件衫都一樣冇得賴啦

到風向？

黑警可能好快令佢都消失埋

我反而問點解會做到咁明顯. 背後有什麼原因?

追post啦...
件衫花紋唔同
人地自貼fb, ig
fb仲要share勁多黑警/手足文宣

手足當賊辦

似係知情人士不斷放料咁就真啦～

我諗多咗 ？

呢款衫通晒天，都仲有人夠膽著住周街走，仲仲要入面著埋黑 T ，扎埋同款頭髪 , 博俾人影到，背後目的係…

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

唔好再推呢個post

要先證明相片係今日影！

算啦你 中二病上身